{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 브로딕제주펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用できるペンションが除外されている場合は、ペットと一緒に利用する場合は入室をお断りし、払い戻しもできません。 法的に青少年間の宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 予約期間が未確定の場合は、料金や料金表が間違って反映されることがあり、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションが提供する様々な施設とサービスが利用でき、ルーフトップバーベキュー場は海と漢拏山を眺めることができる空間です。 ルーフトップバーベキューパーティー場は、電気グリルとして利用され、利用料は20,000ウォン(3~4名基準)です。 ルーフトップバーベキュー場所の予約方法は、ご利用日の1日前までに予約してから入金完了が必要です。 電気グリルと客室内に必要な食器類は提供され、肉や野菜などは直接準備しなければなりません。 宿泊客は1階の土平湯盤食堂をご利用の際に割引特典を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、何をする必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンションが除外されている場合は、ペットと一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "法的に青少年間の宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用のルールについて教えてください。",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップバーベキュー場の利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "ルーフトップバーベキュー場は海と漢拏山を眺めることができる空間で、利用料は20,000ウォン(3~4名基準)です。予約方法は、ご利用日の1日前までに予約してから入金完了が必要です。"
        },
        {
            "question": "魚や野菜などの食材は提供されますか？",
            "answer": "電気グリルと客室内に必要な食器類は提供されますが、肉や野菜などは直接準備していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "1階の土平湯盤食堂にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客は1階の土平湯盤食堂をご利用の際に割引特典を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 562
    }
}